獨立建國

聽日七月四日係美國獨立日，想問下聽日會唔會有美資舖頭有折扣可以出去行下街買下野，唔知拎美國旗會唔會犯國安法，我都係想買平野

高手紹教大家如何成為黃營YouTuber